[2017/6/27 17:37:31][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (EURaerea) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(EURaerea)(9.40)(Cuchillo)(Alberto)(alberto@smallworldfs.com)
[2017/6/27 17:37:31][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (EURaaaaaaerra) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(EURaaaaaaerra)(9.40)(primero)(uno)(alberto1111@smallworldfs.com)
[2017/6/27 17:37:31][INFO]*** ('Employee ID: 'alberto1111@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/27 17:37:31][INFO]*** ('Employee ID: 'alberto1111@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
